各大健身室價錢(2)

各大健身室價錢

繼續討論

觀塘區有冇好介紹

LCSD $180

冇barbell

Btw physical 有冇短約

有冇d 可以逐個月畀 可以任上唔同種類既堂？

大埔健身中心 上YouTuber search 下

24/7 $498 12months
不過真係太少廁所

巴打 一個月498包所有嘢？

黎緊應該都join 24/7

498係咪最平

其實500蚊有邊幾間

送一堂pt(屌啦 又話約 約佢老味呀)
任做機

Thai / yoga 另外book堂俾錢

係呀

想問下南華會GYM有冇巴絲去過？Thanks

想問 go24係咪簽1年 可以玩13個月？

24/7 屯門果間到底幾時開

Anytime 550/mouth

之前Fb問過話7-8月

要唔要簽約？洗唔洗比按金？

要簽12個月
但就每個月俾錢負擔冇咁大
第一個月要比多500買鎖匙

其實沙田係咪冇乜gym room
大大小小都好

咁我呢邊幾平下330一個月
Ps非香港

有p記

waterfall 正

唔係幾想P記
寧願貴少少每月月費都廢事比佢綁幾年

有冇巴打join pure fitness?
想問依家抵唔抵玩

利申新手

Waterfall taikoo最平係幾多？
Pure見上個post有人$500

新手係咪入anytime/goji好啲？ pure係設施好但好似會用唔曬咁

都係沙田就完p記

Anytime係咪簽完就全球通用

唔好玩啦 香港都未必係all club plan

咁又幾抵啵

問左 第一個月唔得 之後就全球

Let’s fitness 點睇
WhatsApp 問價要$899 per month 12個月約

有冇人做開FAC

邊間唔會黑sell
唔會煩膠教練？

睇完上面報價，發覺FAC好抵屌

想去簽2年PLAN
但最驚會唔會比人呃
利申:最近2018年出左新聞

應該唔會掛，我又唔覺有咩蠱惑野，
Btw, 出左咩新聞？

一年做緊幾錢？

想做下squat， deadlift都唔得

有無人知奧海城waterfall 多唔多人？

留名

嘩，又真係好仆街

到底anytime 好定24/7好

無得咁講 邊間方便 有你想做既機就邊間

聽日去轉anytime算 主要for黎緊幾個月喺日本exchange都有得操 日本間大學個尖好柒

Fittness First 點樣做到6xx?

好似聽過剩係觀塘一間定加埋炮台山可以6xx

都幾多

坑口有barbell
不過平日上晝都好多人 痴線的

放sem break 大把人得閒

觀塘:

Anytime
24/7
Fitness First
Goji (mega box)

最大路？

想問吓各位有無book goji啲group fitness class嘅經驗？難唔難book？

24/7 fitness mk個場得唔得？會唔會好多人？

好多
放工時間好似行年宵咁

嚟緊都諗住join anytime 有冇師兄提供價錢？簽幾耐㗎？

追po la

問過觀塘 有分6月/12月 contract 每月$500-$600

沙田除左p記真係咩都無得揀
一定要跨區

夏天好難
要睇住十點半就要入去卜堂
仲要成日system busy
Waiting list 都好快full
冬天易卜啲

巴打求指教pure fitness 要千一/半年
最緊要唔想人hard sell 新手玩會唔會好浪費？

已經放棄左 每日搭車出市區操算

師兄去邊區操

深水埗/紅磡

好多 唔好再黎 唔該

大佬 咁大個人都要識拒絕人啦 佢仲痴住煩住你咪一句屌埋去囉 反正佢都比人屌慣

Ssp anytime?

咁想請教下pure 個價錢抵唔抵屌？

同問，港島九龍有無？

上個post有 人話500$一個月 你有興趣tg下佢 我就未去過 不過g記我覺得個價可以 又多分店 如果係想鳩下玩下 康記啦

北角go24 係咪好多人

啱啱join咗pure, one club銅鑼灣, 唔駛千一嘅，但間間唔同價唔知你想join邊間

巴打我半年約 你係咪join左一年？

冇冇gym係每個月比錢 唔洗簽約
返香港放假 淨係做兩三個月

岩岩到見到呀爸打但果位巴打無留contact

係，一年

想join Goji, 有冇goji sales?

想問24/7, goji呢啲大間少少既pt堂咩價錢

石門有間叫x fitness
早排打過去問
一年 8xx/month
三年 6xx/month

人工低 覺得有d 貴比唔起

新手想問下有邊間gym唔駛簽約 而係每個月比

果間上網有負皮
驚佢突然執粒

康文

石門間垃圾係前c記員工開 自己執生啦

新界真係好少選擇
上水粉嶺係咪得p記同康文
大埔有冇隱世gym介紹？

之前考慮過因為近公司, 睇黎好彩最後冇揀佢

我有個客比佢困住房唔簽堂唔撚比佢走

有無人知近炮台山果幾間咩價錢？

同求

唔比走最好郁埋手, 可以報警

間間都會有唔洗簽 但會貴d 一個個月比

$500 一個月個個流架 我留咗contact無人搵我 二黎pure係公價 one club最平都無500蚊
我用corp plan join咗 group class任上 我一個星期至少上到三堂 除返開好抵 同埋個環境會係你想去繼續做

大埔健美中心

大埔體育會李福林體育館

相問平時做開anytime, 但如果想玩康文 係咪都係要上堂先

無錯

新手都想入康文試下先
希望執到雞啦
但聽講夏天難執😞

另外想問下有咩健身室係月費比500內？

睇上個po既#1
另外執雞同簡介會比較難 建議早一個月去報班
反正新手上下班又可以學下點用機

呢排我都日日諗緊計做gym
6月執唔到雞我係屋企練下先算

Btw 呢到有冇健身tg/ gp ？

報班啦真心 我以前都係由康文訓練班上起 我學生幾十蚊上12堂 上10堂左右就入康文資格 一星期上3堂一個鐘 又平又可以入下門點操
如果真係嫌太麻煩/如想快啲入尖既唯有叫你join club/大學gym
Physical goji都平既 不過你真係新手唔識操既話比人班pt撚到你傻 anytime都只係550-650 冇pt sell你 不過新手入去9操錯哂就冇意思啦
所以建議你上康文班 基本學下先(不過康文班啲教練有時都錯/守舊 所以記住自己睇多啲學多啲 be scientific)
Tg grp我當年有入過 不過太少上水比人踢咗

我會報班啊如果執唔到雞
但因為最快報到都要7月

咁6月唔想浪費
想飲食/屋企做起先

兩樣一齊做起
Home gym可以買dumbbell & resistance band用住先 反正呢啲就算你遲下入尖做都會用得返 又唔貴
加油！

岩岩上完24同anytime
真係你玩埋我果份
又唔係平又多人
Cls

有無巴打知goji依加咩價

西灣河間snap fitness得唔得?

觀塘？

join過fitness first嘅請問評價點？想去有觀塘分店嘅gym

goji好似玩緊588送8個月

一分錢 一分貨
So far我覺得值

簽幾耐？

想問仲有無all Kowloon centre? 聽過有
定係all centre or one club only?

以我所知有三種plan
1 one club 最平 間間centre唔到價 只可以去簽個間
2 all fitness 但唔包ifc同the south 其他centre ok
3 all club 最貴 包ifc同the south 呢個plan包埋yoga 變相可以去曬所有fitness同yoga centre
簽兩年可以免joining fee 好似$2000 （無corp plan的話）但要一次過俾兩年錢

唔該 咁我去試試

元朗有冇d gym無咁多人又無咩人煩，600蚊up一個月都無問題

ff係中高階最差一間
d機最舊最cheap

Walk in 入問就有呢個offer?

冇㗎啦
連鎖最貴pure都一樣爆多人
一係搵啲隱世gym room
不過地點難就

唔該

東區有冇好介紹

請教大家.....大家去健身室做運動係跟教練定自己做？？
其實我想去做運動減肥，因為我咩都唔識又要有人屌住我先有心做所以會選擇跟教練。

通常一個月會有幾多堂定係任做？？
有冇巴打玩緊goji 臭屎個個減肥計劃？？
係觀塘返工 會唔會有咩好健身介紹？

係依方面無認識又聽好多騙案

KT fitlab 點睇？

咁師兄有無d咩推介 差唔多價位？

新手上路， 有沒有師兄試過W Beauty & Fitness

之前join過 唔值呢個價

我有跟教練 但進展有啲慢

lm push

仲有anytime
兩間鬥平please

想問下Go24人流多唔多
見佢嘢好齊，諗緊繼續AnyTimes定Go24好
見大家比較少討論Go24

anytime 屯門都有咩
經過見珀御 gym 房已經用緊
但唔知係咪本身住客先用到

通常一個月有幾堂 同 每堂幾耐？？

anytime嚟緊開 開喺附近 好似

有冇人去過快充，好似40蚊次任做

係邊度搵到想試下

睇你買幾堂 同自己目標， 我就一星期兩堂， 自己做一日帶氧 每堂一個鐘

講漏左 我係join ff

以前讀書可以入去做 唔算大 不過啲人真心fit

個floor plan 好似好細

Waterfall $285/month 呢家好似冇咁平

幾錢堂pt?

人多到嘔。夏天冷氣唔夠，高溫做gym, 不了

沙田圓周角嗰間康文gym room做得幾舒服

留tg呀

Kennychan1314

有無巴打知 坑口p記幾錢 sell唔sell爆

獨家村 全區無其他gym 焗屌

好似超多人 仲平過康民 好難少人

康文唔夠用 我來要卧推

Snap fitness有無巴打知

今日搭車經過太子mtr附近有間 開24小時

有無用一次比一次錢(日費)?

元朗fac幾錢一個月？

巴打知唔知幾錢一個月

大埔有咩選擇？

應該得康民

我都有興趣
呢間會唔會sell人架？

有冇師兄試過？

Fitlab $6888/13個月

有都唔好玩
利申 簽咗33個月 一次過比8000銀 去咗一日就後悔

唔清楚 見到有間開喺屋企附近 想睇下個價先

點解

588/月
我凌晨做，唔知有無sell...

睇你想玩咩，有唔同Plan，最平400蚊一個月，有興趣留tg，有fd做緊

地方大 但人太多 啲啞鈴好易會比人拎曬 一係得返超重 一係就超輕 一個人就霸幾對黎做 做完又唔放返好 仲要個到係無酒精&毛巾去清潔器材

東涌0經驗新手

有邊度好介紹？

文東啦 請教下啲師兄

想問下而家p記1-3年左右嘅plan最平嘅月費係幾錢

留名睇價錢

MK PURE最平幾多

新手留名
淨係玩過幾個月康記 無人教過 我諗我啲動作都有錯
係咪應該要搵pt 定其實係gym room問啲教練都得

另外而家睇緊觀塘區啲gym room 想返工前做
係咪得anytime同24/7係開9點前
goji 既話要去到megabox 返工唔就腳

邊間？
我都驚 準備報
不過驚pt 狂sell

荃灣 8咪半 不過無人Sell過我

夜晚多人應該好正常啦

anytime 地方大唔大？
機多唔多

收工前個半鐘去做 點做都咁多人

做緊葵芳個間24小時 550$一個月 全香港好似有十幾間分店 好似話會再開多幾間

但都冇計, 我照join左一年. 因為馬鞍山真係冇選擇

其實無咩野 只要識拒絕就得 但佢地就會好似以前c記p記咁撩你 自己執生

我都住沙田區 但會出九龍操 近番工附近 沙田場貴同少機

咁又冇人sell, 夜晚好少人, 機少都冇問題, 完全冇人爭

我有客比佢地困係房 屌佢老母叫佢簽 其實睇人

另外想問下康文果啲上完堂係咪永久性, 唔會過期?

Anytime 24/7 唔係開廿四架咩

觀塘巴絲揀 24/7定Fitbess First?
定係有其他選擇?

go24得2間分店... 538/月 無約

anytime 550/月 1年約 + $500鎖匙費
650/月 半年約 + 鎖匙費
650/月 無約 + 鎖匙費 + $500入會費
但係10間分店

但係咪男女share 洗手間同浴室？得1間？

個入會費係永久?

如果他停左一年再續返約會唔會再收?

巴打係咪恆景anytime?
想join 係咪直接入去問

係呀 直接入去就ok

仲包啲咩？
多唔多機用？

我第一次玩 唔識分多唔多機我認為都ok

1年 停左一年再續 我諗要去到問問

德福淘大附近除左p記康記仲有冇選擇
Mega box太遠不了

想問葵芳果個肥閪staff仲喺唔喺度

旺角 4ward

水記已加價 3百中一個月 多人到仆街 南亞季後鳥出哂黎 多人到要出草地玩

開喺良景

FAC成撚日係街sell人
但啲教練一係勁瘦一係就勁撚肥

黃大仙區有冇健身室
除左康文

出草地可能同一面一樣嘅溫度

其實已經唔撚洗玩 4點後 爆哂

join 左24/7 都無乜人

邊區?

有冇人join過YMCA

紅磡

Pure

勁多

公司就搬去灣仔告士打道嗰頭 有冇灣仔樓上gym/ studio 介紹???? 想自己操
P記Goji不了

勁多人 唔好再入黎 thank

有無人係大埔體育會李福林體育館做過? 機齊唔齊?
同埋P記依家收費點?

有無師兄可以分享下九龍灣goji如何？？想轉會
我做開觀塘fitness first，放工時間有時會多人，class會爆，有機會上唔到，要預早15mins開始排，無得book，師奶客都多，整體環境感覺麻麻，可以依嫁夏天，真係越黎越多人

但無pt黎煩你，幾好

lm

個肥婆

千祈唔好去Letsfitness

anytime 佐敦同柴灣個陣有pre sell,450一個月。而家要550

Anytime係米要用信用卡先join到？

屯門都係啦，勁快冇

好似頭100個

Fitness first 有無one club plan?
有既話幾錢？

要簽兩年幾，比我就唔考慮啦
同埋睇返上面D留言，間野都西西地

300蚊一個月嘅gym除咗康記重有咩

聽巴打講，GOJI都係有人黎SELL你
咁不如再平D P記算啦

同埋九龍灣都仲有德藝會，連埋游水好似$350
再唔係就過觀塘，幾間大型連鎖都係齊度，但要$500囉

我就係見goji 200幾有得游埋水所以考慮緊

有
我就係join one club
佢有半年約，一年約，兩者相差5,6十蚊，7月1後加價 加價後around $700一個月

有無九龍灣goji用家可以分享下
一簽要簽兩年？

其實你做開既話 d sales好似都唔會主動sell你 megabox機算幾多下 不過呢排夏天晚上都好多人下

巴打簽一年個plan? 地方大唔大，有冇考慮過fac goji?

一年 , 二千幾尺好似 , 貪呢間係公司附近

康文處買左月票之後洗唔洗book場？新手一問

有個2700@12個月

唔洗

247係咪冇毛巾 冇沖涼？

Fit n go係咪執左
個網同fb page無左

係咪就咁上分店到就有呢個offer?

無毛巾架，有得沖涼

想問anytime有冇all club

有

佢要book個時間名義上trial 其實就當然係約個時間sales黎sale你啦，都正常既。
另外第一次join好似仲有個$5xx既匙卡費要俾，呢個就一次性架姐

你想join邊間？灣仔好似再貴多幾十蚊，但環境設施最好既一間

我想join上環
不過個sales話上環係platinum club
要join all clubs
$749/月
真唔真？

唔奇
因為我join果時記憶中係有一間月費係特別貴，你當係”旗艦店”咁既概念啦，即係你join呢間就算one club都已經係人地all club既價錢，所以呢間就只有所謂既要join all club
不過你要問真佢，7月1之後係咪都係呢個價，同埋如果簽半年，一年約，兩年約價錢係會唔同

Anytime九龍城嗰間環境如何?

anytime 都幾多人, 不過全唔全球都無咩分別, 我都係去屋企樓下個間

想報snap fitness/pure fitness
成日做住太子 邊間好d 同咩價位

你想知啲咩?
我上class多,基本上唔會有機會比佢地sell
我連一join佢送嗰個教練assessment都無去
佢間唔中會打黎叫我呢樣嗰樣呢啲好易推
我朋友做機多佢話唔算hard sell
你拒絕多幾次佢地都唔會浪費時間喺你身上啦

最少幾年約？幾錢？有無其他費用？例如咩key card之類
上class會唔會多人到根本成日full，無乜機會上或者好迫？ 太迫上得好辛苦
上class既導師如何？
咩人玩多？會唔會有霸住部機但唔做，玩手機既情況？
其實個教練assessment上咩架？

多謝巴打

想問下鰂魚涌,渣華道,順豐隔離果間鐵館咩價錢呀,LUNCH想去舉下

其實無架
呢類GYM月費幾多包咩簽幾耐真係同佢傾返黎, 係一個好煩既過程
差啲講句係海鮮價, 睇你可以壓到佢幾多
簡單定律, 月費越平, 約越長; 約短(一年或更短, 甚至無約), 月費一定貴
之後再睇附加嘢啱唔啱你自己用, 例如有冇包class, 包幾多堂class一個月, 一個定all centre, 有冇毛巾嗰一類
你講唔駛300一個月簽27個月我估係一個centre唔包class
class要睇乜野堂邊個centre時間同星期幾
九龍灣唔算太難book,當然唔好太遲, 兩三日前book定
如果係waiting十幾以下, 其實都好有機會上到
所有人都係book咗先, 好多人會退出的
受歡迎既堂會full(迫)啲, 但係都無pure 咁迫
assessment 其實咪就係sell你簽pt堂囉

To be honest the best gyms are those which open 24/7 because they don’t give a damn about how you train and they don’t sell you personal training. But are there any gyms that open twenty four seven in Hong Kong ? Go-Ji is not bad too as they’re more professional than some other gyms. They don’t sell personal training to you as aggressively and they are trained to communicate and maintain relationship with their customers. Great customer service has been a decisive factor in the success of Go-Ji.

Lunch time 想去做下
但想問下megabox多唔多人
如果太多 好似係返公司做好d

The famed personal trainer in the gym, Yoshida Zhu is making slow but steady progress since he injured his back. He said he still wanted to have new students. Feel free to contact him if you’re interested

想join group class TRX.，有無推介？

I prefer gyms 🏋️‍♀️that open 24/7 since the staff don’t give a damn about how you train and they don’t sell personal training to you. A friend of mine opened a shop 🏬which sells gym equipment. He has got one hundred and sixty seven thousand dollars’ worth of gym equipment in his shop. Over eighty two thousand and five hundred dollars’ worth of equipment has been shipped worldwide 🌏over the last ten months, many of which were shipped to gyms🏋🏻‍♀️ If you’re or you know of anyone who might be interested feel free to contact me. I’ll make it worth your while 😄

巴打幾錢一個月？
All club 定點？

巴打想問goji定fitness first？
我係fitness first既one club 半年plan，$668，黎緊加價$701
P.s. 簽得越耐會越平

Fitness first
追post 見到上環all club 七百幾
好似都幾抵屌

如果唔上堂淨做機 join fitness first係咪好唔抵 成七百蚊一個月

其實做機個位唔大

得3個月喺香港 有冇啲唔洗簽一年

好撚7多人 唔使錢都唔去

唔好話p記 goji而家都超多人

有冇crossfit人
想知邊間抵d

起碼比得起錢既人質素無咁低
p記多廢老中學雞

P記咁搞法 會唔會好快執

中階, 唔玩康記有咩選擇??愈平愈好

而家係咪都係得ff同pure有得借衫？
去開ff最近完約
想問pure而家做緊咩價錢？

F45?

幾錢呀巴打

有冇啲可以淨簽一個月？

問過大約係2100/月任去，280/堂

巴打有冇聽過W fitness? 話$300一個月 好似好抵咁

推

Fitness First 交易廣場嗰間幾錢？

有冇啲小型係唔洗簽約 學生冇得簽

南區除左24/7 康文 仲有無gym room

黃竹坑有私人

有興趣，有無details

平啲嘅話我會去

D 機好舊又細

巴打講多少少？更衣室點？有冇free weight squat? D 機齊唔齊?

細過你屋企 上過去睇 得淡笑

你九龍定港島？

Pure mk 求價

住係沙田 但未join過沙田p 一定要出九龍區操

Goji收費係點？

係新淨 但係成日要排長龍 cable又長期壞一部

今個月join咗南華會
$4500一年,locker$600一年,d機靚野,環境唔錯
心諗都ok...點知睇到waterfall...我屌

唔使屌，waterfall 人多到跟本你唔想去做。環境又熱同焗，你唔會想出去無冷氣做器械

夠18歲又會行mk嘅同我入黎！

有無ching 起4ward fitness 做gym? 咩價？多唔多人？

將軍澳區有冇好介紹

無冷氣趕客麼

24/7 Fitness 點睇 環境 沖涼個啲ok嗎
想番工之前去做

同問 多唔多機做, 多唔多bench做free weight 或者多唔多cable? 會唔會好多人 要等?

將軍澳以我了解應該都係得康民同P記
細細間應該冇
一係自己會所
一係出到觀塘先有其他

Whenever I finish doing bench presses I towel off the bench but many people don’t do that and leave sweat on the benches 😓

完左physical要去圓洲角做了

請問依家p記仲做唔做到140一個月？

東區會唔會有平gym

My friend Mark is broke now because he bet the farm on his fitness company that went bankrupt the other day

要睇邊間分店 旺區既多數多人 偏D既就正正常常啦

如果每個月肯比大概2500蚊出黎 想做gym同yoga 有咩選擇

黃大仙區除左慈雲山康民係咪冇健身室啦

竹園

竹園都係康民？
唔想係康民練人多要排隊入場

ys
一係就樂富p記，再遠少少九龍城anytime

健腦我都wts

研究下九龍城anytime先 thank you
樂富p記冇squat rack 呀
次次都要去到九龍灣

你平時行黃大仙見到米九咁高，阿諾咁大隻，金城武咁靚仔果個就係我黎

比GOJI SALE SELL 緊, 求意見。

"平均除開554一個月,Join18送半年,每次入場有埋毛巾"

有冇P記報價?

我都想去圓洲角做
如果我唔係月費
想問係咪上網BOOK 就OK?去到都要等?

I e just opened a gym which I hope will attract many customers. I’ve bet the ranch on it

I’m waiting for my training partner at the gym. It’s a fair bet that he’s missed the bus 🚌🤦🏻‍♂️

同求 推

同推

太古坊有冇推介？

我去左 紅磡，旺角，觀塘，灣仔
環境幾好 ,沖涼唔使點爭，但間間rush hour 都唔同

我去果幾間都分別有特別既機 , 唔會撞
mk 果間有泰拳打 同埋多囡囡

幾錢個月?
紅磡乜時間多人?

498

9pm 打後 ，不過紅磡算係最細間

九龍城anytime得1個rack

I’ve assigned two hours for practising yoga 🧘🏻‍♂️ and an hour for my workout at the gym

有冇巴打試過AIR FITNESS，我見荃灣黎緊有新開一間
另外想請問咁多間大型GYM ROOM，邊喲場既機會新喲??(新界或九邐)
P記真係太多人，荃灣機又小，啞鈴或者其他餅又污糟

報左間間center都去得？定fix

貴啦
問過one club 冇毛巾都係around 300
試過比過佢sale 過26x 一個月 contract 兩年

有無goji sale報價

全港去得

前幾日上左土瓜灣睇
機夠用，但感覺上有D迫

有無得報住一個月先 都係500？

如果你講緊247，佢官裝網寫左
12個月 - $498
6個月 - $698
1個月 - $998

北區係咪冇選擇

全部康民
淨係上水都有3間，粉嶺又有2間

有26x？ 你估physical咩？

247?

即係一下要簽12個月 先498😂

有無goji/ p記sales報價
淨membership唔要你送啲堂

奧運Waterfall 價錢上到360$,真係要轉會

多人不特止，仲好多南亞差仔，跟機都無禮貌過人。
個場又焗，真係高運gym 咩。

6月中佢sale 我係咁
呃你做咩
不過goji 加左價應該冇呢個offer

想去GOJI搵教練操我...想減肥
一般個PLAN點買??每堂1HR 會唔會唔足夠 熱下熱身都過一半啦
簡GOJI只係近公司放工
有冇師兄可以俾下意見

一堂～700,貴到仆街
唔好搵佢地教
自己上網睇下點飲食，做下帶氧，好過搵佢地教

元朗anytime爆唔爆 機齊唔齊?

依排搵緊fitness ，想keep住做gym，新手

P記依排有個3年約，回返一個月200幾但係單一分店，不過我見好多人話P記人多同設備少（舊唔舊唔知，諗緊要唔要上去睇下），如果係咁就算係平都無乜用

24/7就498一個月，嚟緊屯門開新分店，淨係頭一個月單一分店，之後就全線任玩

屯門仁愛堂我n年前join過，係嗰到做過幾個月（就係之後無做停咗），價錢都係平，但設備就好舊

大家有無乜推薦

觀塘gym 有冇邊間推薦？
fitness first 700 有d 貴

24/7 d cable洗唔洗等？好怕要等好耐先用到

One club 2 years $568

舉鐵多，cable 好少等

一年呢？

好似600頭

大埔係咪都係得康文同p記揀

三多炸脾附近果邊都有間

邊間三多？

幫你Google左
大埔健美中心

加左價？

thank you

期待緊有24/7既gym開係大埔

青衣巴絲去開邊度做

係!大埔地方好呀，快d開

邊度放工邊度做

平時放假想就腳咪康文，如果唔係既話p記係葵芳同荃灣，或者anytime葵芳

有冇p記sales 就到期 150$一個月做唔做到

有冇D一個月plan得8月係香港

有無ching 知道屯門間24/7 玩唔玩得過

跪求無合約gym
除咗247

佐敦巴絲多數係唔係去地鐵站間anytime?

天后，炮台山有無啲$800樓下又唔多人既？

我有個朋友喺英國讀書嘅，九月返去，有冇咩gym房係可以簽兩個月/比月費就OK

新蒲崗求推介

Fitness first?

有冇人知Pure all club 做緊咩價？

Goji 舊會員
二百尾 兩年 限一間玩
加多一百 可以玩晒咁多間

冬天先問會好d

荃灣嗰頭有無比較少人嘅gym room?

係呢邊問多次先
anytime fitness點睇
我見550一個月都好似ok

睇你邊間好老實

想去元朗 見佢新開
搵緊元朗邊間好

個頭唔熟

新手有無話去邊間好啲?

西灣河間snap得唔得？

太古waterfall點睇

有冇觀塘 將軍澳 九龍灣 fitness 報價？

黃埔goji 幾錢？

有無人去過4ward fitness?

觀塘 P記lunch hour多唔多人？
依家KT返工 諗住主要lunch hr個時去

Anytime 同 24/7 比較
係咪 24/7多d架餐？

有無人join過 教練聯盟？

Prue 公司價點攞？

宜加都係6XX

有無人去過4ward fitness

gogi 呢排有咩plan?
sale tg me

有人sell 7656/12+12 wor

直接join 呢個算啦
我上年都係 7000幾 27個月

不過1club 師兄你都係1club?

係呀 18年一月
One club 冇locker 冇毛巾 27個月

睇來都係差唔多呢個價

有冇人試過石門既energy fitness?

油尖旺 最靚既康文尖係邊度？

想搵啲冇人行黎煩鳩我，sell乜plan乜plan既gym room

Fitness first，內部講明唔畀煩鳩d客

Push

FF e+幾錢？
同埋好唔好

有無觀塘fit lab報價？

fitness first
月費748 (死約1年)
2年就708
7間club 每月俾錢

西灣河Snap/筲箕灣247有冇人去過 平日朝早多唔多人

沙田除左physical 仲有咩選擇

Anytime 好d 定 24/7 好d?
普遍黎講

ff
anytime
24/7
呢三間都唔會

好睇地點 地點唔同可以相差好遠

如果以觀塘 同 港島東區黎計呢?

有冇西環巴打？
有咩gym推介？
見到24/7新開張，但唔知格局如何

有無goji/ 24/7 sales 請出招

想問各位大大覺得德藝會點同大概幾錢？
上網search淨係搵到啲咸豐年前嘅資料

我去過 好細間

咁西環anytime細啲定24/7細啲？

未去過西環anytime呀

想問下你join ff 幾錢一個月

有冇d係逐個逐個月銀行扣數？
冇錢可以一次過俾哂 仲係學生

FXX
如果係學生兼二人同行 $6xxx 年半
但說真係好hardsell

748 應該

求plan

觀塘應該揀fitlab 定ff 定247
247個場好似好細咁

到底屯門有無gym 係少人d

尋找p記價錢 預一萬樓下

紅磡唔使24X7 邊間少人唔SALE同抵屌

觀塘FF真係多人到癲
頂唔順退左
如果你去尖沙咀 灣仔果D會好好多

個人覺得fitlab幾好 人少設備夠
巴打如果有興趣Fitlab可以tg我
我做開fitlab 做左半年
我8月中要番加拿大個邊 而家仲有7個月約想平啲放左佢

康記 $180 一個月

請問 佐敦 anytime fitness 幾錢

可以轉讓俾人？ 夠唔夠'架餐'?
見佢FB好似for女仔多

夠 一般女仔好多都上瑜珈同cardio班 但其他設備都完全足夠
我tg if interested:

簽左$548一年約

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。

西環本身好多GYM都好細間
康文仲細間
根本冇得揀

土瓜灣 揀anytime 定247好

不過ANYTIME好似有兩間
一間晌正街附近要上樓
一間晌中山公園
中山公園嗰間幾大
應該大過24/7
但對我黎講24/7近d行幾分鐘就得
anytime要行既起碼10分鐘或者坐電車
咁我寧願24/7
又平d

sry中山公園嗰間係utime

求p記sales

up

247 d 機好垃圾
anytime 起碼用lifefitness

唔好意思
D機垃唔垃圾點睇,又究竟有乜分別?

有無人做德福p記 會唔會好多人？環境點？

p記續約 請出招

夜晚輪機情況好嚴重

Fitness First

5點幾 6點情況會唔會好小小？

比多啲去goji

我有時會係大埔 但大埔無goji
話說大埔10月1 有間snap fitness會開

唔好意思再問多少少 大埔p記會唔會少人啲同埋係唔係比較細？

準備join 24/7
西環啲康文多人到

大埔開snap fitness

邊個位

同問

借問聲有無開夜晚又平既健身房 收夜 康民又早收

有無元朗anytime / FAC報價？
想知啲機齊唔齊 會唔會好撚多人

今日沙田and 紅磡康文係咪早收左

新手應該Join Goji定Fitness First好？

How much now ?

想問下Waterfall奧運幾錢一個月？

我知放工時間人山人海，咁如果平日返工時間呢？

會唔會好靜？

利申：中意靜靜地做

TRUE

咪再推呢間野啦
附近居民表示已經gym room唔多個
仲有啲唔係沙田既人都走入黎做
加上季侯烏 依加每次去親都十幾廿個人等緊

遲d 會係九龍灣返工，諗緊join goji 定 fac 好？ 有冇師兄知道fac 幾錢？

pure yoga 幾錢到？

有冇報價

住天水圍 諗緊元朗anytime 好 定 荃灣go24好
Anytime $550 但啲機好似多康文少少
Go24 就勁齊機 價錢仲好似平啲...

大家點睇？ 有無sales 報價

I live in tsw too
我就anytime 但個場就真係細

齊唔齊機？ 會唔會好多人輪
驚好似康文處咁

大路機都有既
我半夜去所以人還好

住粉嶺 有無咩好既選擇

荃灣海之戀 air fitness 有無報價？

半夜?

知唔知平時時間點

想問大埔有無介紹

依到d手足係上class多定自己操多

有無師兄知pure fitness LKF 收費如何？
係中環翻工 想收工近近地做 有無其他gym 推介？

大埔間snap fitness我問左sales
門卡500入會600（以上嘅錢頭一百報名唔洗比）
月費588
十月一先開

Pure係中環有好多間，LKF係最新個間，有時都幾逼下，因為佢幾層得黎啲機好集中。

中環我覺得equipment最齊最好係kinwick，不過就無咁新，睇近唔近你。

價錢方面，睇你有無Corp plan，可以平啲，應該一個月9xx到（利申唔知有無加價，我係all club的）

至於有無其他gym，中環都仲有好多間，pure既定位定其他gym有少少唔同，你自己想要咩既體驗先？

每間club都唔同，7xx至1xxx不等，Corp plan又平少少

大埔呢個價應該做唔住

唔該師兄
聽落kinwick 好似仲啱我， 地點好近公司
我玩開SBD，機都有用但想有多d rack
唔需要做帶氧同埋個d 興趣班
intern 翻到出年1 月 corp plan 有無6個月簽？

絲
SBD一定係kinwick啦，全中環佢最多platform，同埋得好少係restrict to PT area，IFC有半個場都凈係for PT。

我建議你去行過圈先join啦，試玩個一個星期係可以任去哂唔同gym，你去完先決定join邊到/ join唔join。

我記得Corp plan最短都要一年，6個月貴好多，你屋企附近有無第二間pure?

唔該絲打， 你都係中環做開？ 好似好熟地頭
可以試玩一個星期咁正？ 洗唔洗留信用卡個d
屋企附近無gym ，所以諗住收工去做做完翻歸

會揀番康文

我係中環返工，咁多間centre都有去。

個人觀察：
金鐘個間好細，唔值得join。
Icbc有游水，啲機有啲密，平時收工都多人（多大陸人），不過都夠地方。
LKF就香港人同鬼佬多，啲人young啲，啲機又新啲，但成個gym要搭𨋢上去同埋都算迫
Kinwick最舊，但都係最大，最多鬼佬，啲野最齊，地點最唔就腳

我之前係有朋友referral我一個星期試玩先既，有名有電話就玩得，唔洗留信用卡。你睇下你身邊有無朋友refer你，如果無既就留tg我都可以refer你

仲有ifc，有海景，個view係靚到幾醒神，但一半area for PT，peak hour超多人，除非你係Ifc 返工，唔係去第二間好啲。

請問知唔知pure ifc 咩價錢？

11xx - 12xx Corp plan（上年價）
join得ifc就不如all club啦，好似差幾百蚊

南區有無gym推介？

好詳細解釋
我無friend refer ,麻煩絲打

留tg

唔join你咪唔join你 咁撚串

247北角果間如何？

有無人試過屯門24/7 同埋anytime fitness
做緊仁愛堂想轉

等緊屯門24/7 本新講8-9月開
宜家又話最遲要10月先開到

唔係掛 咁應該焗住玩anytime先

My friend Jason who’s a gym membership salesman 👨🏻‍💼 is going to send a follow-up email and make a follow-up call to a customer who is interested in joining the ten year membership. I used to work at a gym and whenever a customer paid a visit to the gym I always followed it up with a call or an email. Some of my colleagues followed it up with a visit to the customer’s house. My friend Josh who wants to join the gym has a meeting yesterday and a follow-up has been scheduled for tomorrow. He’s also writing a follow-up to the acclaimed “the invisible man” so he’s so busy that he won’t have time to pay a follow-up visit to the gym for the time being. Therefore I handed Josh the gym membership agreement for Jason and will follow up with him in the next few days. In addition, he complained that he was treated badly at Starbucks. He’ll follow the case up with the manager to be sure that it’ll be dealt with seriously. He recently posted on an online forum to suggest building an art gallery to boost tourism which was supported by many people on the forum. The matter was referred to the district councilor by the forum administrator. They’ll follow up with the district councilor on the matter being discussed. I too will follow up on this issue.

想問goji抵唔抵玩？想玩兩年membership

其實冇乜分別啦

最近黃大仙又齊嘅gym係邊

呢間貴到

go24?

24/7 未開..

好似話現崇山開go24?

邊度寫會開?

做左兩年，初時還好，今年開始多人到頂唔順唔去

都係聽朋友講咋

九龍灣goji / 觀塘anytime好？？
有無人知幾錢？？

我都想知九龍灣goji幾錢

有冇人join過油麻地Unme Fitness ？

有無人知康怡間waterfall幾錢？

想問下依家Goji做緊大約幾多錢 同埋Goji有冇sauna房 有時想蒸下 但又唔想去Physical到 俾人望

我問過goji依家做緊$15312 24+12+3 包10堂

年頭問過半年合約$650一個月
一年合約$550一個月
頭一個月比$500匙卡
上去睇過地點都方便同衛生OK
只要係會員，可以JOIN YOGA堂
利申:未JOIN

Goji 定 anytime？

KT Anytime

麻煩哂

想JOIN 銅鑼灣PURE/Fitness First
有無巴絲知價錢同邊間好啲

利申:新手

點解依嫁仲有咁長既約

所以我都諗緊join唔join好

Physical聽講出咗學生plan,有冇巴絲知咩價位

有無知？唔該哂

乜宜家做尖咁撚平貴康記少少

邊間

屯門除左康記仲有邊度平平地做下

之前我問$7xx / 24個月都覺得長

啱啱FF完約 有冇咩gym推介？最好可以起中環同官塘做
Sales 請出手
TG:@HKYIM

有無P 記sales
有d 想轉gym
tg: @b952797

荃西康文署有愛之戀海景。

P記
請出價
Tg:kkk821

想搵有泳池有yoga class嘅gym
Sales plz tg pm :
Thanks

247好唔好?

西環嗰間幾好

24/7 $498 係all club定指定分店？

P記147一個月學生費

佢話all

但我未去其他試過

邊間gym夠大唔使爭

一個月合約？

佢有無毛巾同衫提供？

想問下係咪得pure 同時有衫褲加手巾提供？ thanks

冇

FF都有

無人理我，sosad

大家知唔知除左九龍灣Goji、金鐘Pure同埋康怡waterfall，仲有邊間gym有泳池？

Ff喜來登

北角ff 簽一年最平做到幾多..

Goji MK one club sales plz tg pm最平價

大埔有新24小時健身室

MK PURE 而家幾錢 之前問888

Goji sales 請留tg, 九龍灣/all club

有冇人知天水圍除左康文邊度可以gym

想問邊個位同幾時開？

想知*2

沙田 大圍 除左康記 p記
仲有咩健身室

元朗anytime
屯門24/7

天水圍好似無gym club

兩年前join $550 一個月 兩年約。齋健身

已經加咗價，好似要978

+1

屯門仁愛堂已經覺得好貴

MK GOJI同佢揀邊間好

P記sales pm

尋找p記 就到期

Go24 好似好爆

有冇人有葵涌區嘅介紹

剛入P記 新手
想人指導係咪一定超貴？

有冇人玩過MK間4ward fitness
評價如何？ 好似好少資料

邊到多女溝

唔識玩咪學十二堂囉
廢事整親睇醫生

不過p記就算啦

係咪p記12堂都唔抵hi?

我唔知佢幾錢
我意思係佢十二堂 隨時有一半都係叫你行機

因為十二堂 學哂全身肌肉點練 動作
我覺得啱啱好

做過all club一年可以幫你補充少少
金鐘：搭車經過以為好大，但其實細到阿媽都唔認得唔使諗

icbc:如果唔係果頭附近幾座野返工嘅話都麻麻地值得考慮 不過勝在地方大有游泳池同埋假日人流唔多

lkf 6層聽落好大 其實真正用得著得2層左右
一層更衣一層lobby一層跑步機咁
間唔中收工時間幾多人
不過個景同環境一流

ifc收工時間又係好多人，冇得單join 要join最貴果個plan即係所有club先有 場係幾靚
唔值比咁貴

講埋其他
太古：人流唔多 靜靜地黎講幾好做
銅鑼灣：罰企場 夜晚多人到每部機都有人做緊

如果單講室內環境
個人最中意Ifc/lkf
2間個feel有番d高級gym既感覺
其他裝修同p記g記差唔多

親戚一月頭join $400包gym同部分grp exercise
我上兩個月join 就$600包gym 所有grp exercise yoga

想問下絲打你係簽左幾耐同埋如果唔係所有grp exercise係咪會平啲？

大埔開snap fitness 質素點?

要一簽簽成年
佢有好多唔同plan 咩family plan company plan...我都係信個sales話全包最抵簽左
但應該係唔包瑜珈會平啲

銅鑼灣join咩好？

旺角間4ward依家介紹人有機票送
個人覺得勁好，人又少價錢唔算貴
咩類型班都有
24小時開放

我玩緊，你可以留tg我地傾
真心覺得勁好

天水圍邊間康文好？

天水圍體育館

奧運waterfall幾錢？係咪多人到爆？

幾錢？任上堂？

任上㗎，佢唔同時段唔同收費
非繁忙$400幾都有，未扣優惠
仲有啲班每月有啲優先卷
起碼實卜到
但我用晒啲卷都卜到，唔爆
你可以留tg

多機？新d？

就完約諗緊轉goji定續p好
有無住彩虹巴打比下意見

有冇沙田友？想問係邊到做好？

加埋我 @vnnnna

去左試玩屯門anytime fitness 好細間咁 如果遲d多人就仆街了
可能都係留返係仁愛堂
24/7 幾時開呀頂

同問 間間都負評咁

愛記好撚貴

去申請政府個個

FF? 有兩層 毛巾同衫褲
all club有啲貴corp plan都七百頭一個月
不過如果淨係簽觀塘應該可以平啲
利申 非打手 純粹平時有去上下堂咁

有冇人去台北都會做占 想去台北旅行嗰陣有占做

好似得天暉路果間?

大約有咩plan ga
逐月計定點

大把啦 有時計gym
自己google 下

簽咗一年約 逐個月俾月費
即係唔係一開始一炮過比一舊錢
有得揀一個centre or all club
好似話觀塘/炮台山呢啲平啲租嘅地方
簽一個centre就可以平啲
(不過呢兩個地方都好多退休人士上堂)
仲有記得好似有舊錢叫joining fee
但係好on9 你上咗佢3堂PT就會waive joining fee
而個3堂PT有冇額外收費喎
但係又冇得話唔上佢嗰3堂PT就會收平啲喎
簡單來講就焗上PT
再唔係蝦人唔記得上堂就收多你舊錢

介唔介意我問多少少
其實佢pt d堂有冇用
係咪都係講下d機點用之類咁
未去過呢d玩

無咩用 第一堂度高磅重量脂肪率 好尷尬
之後兩堂就教下點用啲機
唔係為咗waive fee就無咩必要喇

加埋我thx

我諗個幾堂PT係睇跟咩教練
我個陣教左squat，deadlift ，bench press呢d基本動作, 冇度高磅重呢d
覺得都有用

利申：新手join左5個月FF all club

求goji sales

求goji/p記sales

These three aspects are key factors in bodybuilding: exercise, diet and sleep 💤 my friend sometimes takes a nap at lunchtime because he has so much work to do that he feels drained. He likes to snooze on the sofa or at his desk by the fireplace when everybody else is having lunch outside. He once brought his work along to the library where I saw him doze off at the table. Having a snooze especially by the fire is a marvelous way to recharge your energy though

沙田馬鞍山得咁少選擇

平時去做會唔會有人煩

巴打我都想join，有無興趣搵日一齊去問下價

佐敦Anytime Fitness要$500鎖匙(冇refund)，加$500(有朋友refer)至$550一個月。好處係24小時開，同全世界嘅Anytime都用得。

你幾時有時間？ 諗緊如果join all唔all club好

嚟緊星期二至四

我閒日夜晚都要返學 唔知夾唔夾到

咁有啲難搞

之前去goji問價，只係問下都sales左我勁耐
居然想sales我買50堂PT，後尾仲有d黑面，感覺勁差，勸各位三思呢間野

將軍澳除咗p記係咪已經冇選擇

康文
一係過海或者出觀塘嗰頭

Goji變哂啦 三思先join 好撚多sales

我都想了解下

mk。goji 最便幾錢?

其實pure點問佢拎公司價？
btw, 唔知公司有冇on 公司價list

岩岩john左fitness first感覺良好，但諗緊跟唔跟pt好，成七舊水一堂好撚貴但自己鳩做又淆底同驚唔識

pure係咪有個二千幾既入會費？
有無得waive？

大家對於Snap fitness 有咩睇法?
見都多地方玩，不過好似比較少討論
而且冇乜Gym 友有tag 過snapfitness

4 ward 幾錢一個月??

諗間join mk間w定24/7定go24
go24係咪好撚多人？

前幾個月 簽左p記
$160@月
但8年約

免費帶多個人入場

FF 定 24/7 好

巴打點睇fac，佢個pt有冇用？

炮台山同觀塘 608

屯元天有冇除P記外既選擇 唔好提仁愛堂PLZ

師兄最後有無join?

Anytime 佐敦近我

有無屯門anytime fitness巴打 新手咩都唔識想搵人教 可以交學費

荃灣有乜揀？go24幾錢一個月？

Go24好多人，雖然大部分人有品D
有機會仲會見到張繼聰同謝安琪

荃灣go24平日咩時間少人？唔計凌晨

荃灣都好多人？？

我都係單車機 跑步機 太空漫步
唔想比見到甘小學雞

想問如果會搵pt, 係咪大概都係600蚊個鐘？

康記咩來

請問灣仔有無介紹？ 就黎轉工去灣仔返 近會展

8年都簽
我之前簽左3年，仲有一年半約已經想走
平時已經多人 仲有pt煩
而家已經問定我使唔使續約 都戇鳩

因為一來平，二來預長期同女朋友一起做gym

係，但而家真係好多人

有冇人知荔枝角fitlab 幾錢同多唔多人？

做過，其實唔太大但幾乾淨
sell唔到唔會hard sell

有無手足去過mk/cwb間w fitness?
諗緊join佢定go24
go24收工時間北角多唔多人？

天水圍幾時開間..咁多人口先得3間康文
要出屯門元朗又懶.

夜晚上過去睇都幾多人吓
價錢好似$5xx
同上唔太hard sell 可以自己去問下價

之前上過去睇，個gym細左少少，但d堂任上，如果aim 上堂又成日去其實抵玩

器材得一部，如果pt教緊人
多數會叫你等一陣，黑面就唔太覺既

屯門報邊間好

好似會開24/7

調景嶺LCSD GYM 好撚大

單車館都差唔多

搭單問觀塘fitlab 見佢做緊特價

想問坑口p 記係咪好撚多人？
佢最方便同最平

我主要係10am-1 或者2-4pm去
thx

Goji, Snap, 24/7 Fitness.

巴打最後揀左咩plan

去過銅鑼灣好細間
但人唔多

巴打有聽kolor？夠唔夠玩？
mk果間呢？係咪真300蚊
如果夠玩人又唔多join佢算，近公司

鰂魚涌有冇咩好介紹
黎緊LCSD裝修好似2月先開返

都唔知佢幾時真正開

應該有

究竟點解火炭又多人返工又係工廠區
會一間gym都冇

我都係鰂魚涌做
巴打你諗住出面簽一年定等佢整好返黎做
我見最少24/7都要簽半年
但係其他康文又好多人咁
Btw鰂魚涌都可以睇下waterfall

土瓜灣皇牌健美有冇師兄知幾錢

有冇pure師兄 想問下金鐘放工時間多唔多人
翻左成日工唔想好似康記咁下下都要排

有無goji 旺角師兄一齊可以操
D 死人sales 真係好麻煩

旺角sales真係痴L線勁趕客

係 未join 真係唔好join

香港真係多有錢人 ff pure成日都咁爆

有冇人做過fitlab 荔枝角個間
好唔好？

同問，book左星期一去試堂，識人有join話幾好，有介紹送多一個月，我諗緊fit lab好定anytime fitness好，anytime就近屋企，fit lab要搭車，同埋果頭唔太熟，周圍工廠區怕好靜

我下星期四去試堂呀！試做yoga
試完話我知 join左既一齊去玩
Fitlab係近我返工地方，所以先考慮

我都係試做yoga啊，諗住食完飯去玩唔洗坐係屋企hea lol
留個tg到時講你知試完點啊

想知好唔好

託朋友問左佢有join荔枝角fit lab既朋友，佢話覺得麻麻地，完左約之後唔會續約，佢咁講完我有啲卻步

冇一間pure 唔多人

康記free weight 夠做啦, 洗咩多機

冇barbell 冇squat rack
點做big3

冇barbell冇rack

啲堂上得多都悶悶地，師資麻麻，加上佢公司係lck先會join果到，想轉工所以唔會再續，我bk左試堂，唔join要收$180，所以都心大心細去唔去好

我有問埋3個月同半年幾錢，半年818，兩間去晒就1068，3個月918，兩間去晒1390，其實都係迫住幫襯一年，如果要join成年咁長我諗我會join anytime就算，我見anytime都有yoga同boxing上，但堂數無咁多

Cwb physical平日放工時間多唔多人

anytime d 堂點計？
月費包既咩

我見葵涌定葵芳果間fb話係會員就報名，包埋既，長沙灣果間話有堂上，但無講到係咪free，我星期一去試玩可以問下

唔想再跟PT

點先可以耍走隻健身狗

同朋友一齊做

仲要比佢轟炸多3堂

邊間...你話之後唔得閒去住睇睇先?
之後去第2間分店做一排

P

問價問12個月，佢比個價係618x12個月，淨係用1間分店

我係fb問價既，去到sales會有唔同既價？我join既朋友話佢本身join 500幾蚊，sell佢續都要600幾蚊

巴打 觀塘個gym 多唔多人？ pt 煩唔煩？

下，咁點解上到去會平左既

咁海鮮價既。。咁講完唔係幾想去，我屋企行去anytime近啲

有無睇過anytime？fit lab啲機應該多啲？我都係想間近唔好比籍口自己嫌遠唔去，我另外同朋友搵左pt一星期train兩日既，另外想搵3日食完飯去做下帶氧，anytime啲機應該都夠用？

Anytime伏到仆街好後悔join左

我都係想做帶氧就算，搵pt多數做重訓

點解既

你可以報吓gp class 嘅 但幾爆啲堂

勁細 勁少機 人多到每部機都要排
太空機跑步機長期輪街症咁

夜晚11點都仲超多人 行都要左閃右避

真係衰過康民署
而且睇黎仲會一路多人落去

join左走唔甩就冇計

咁我好過你 唔洗輪街症

最近搬咗去鯉魚門邨嗰邊，附近除咗康文署有冇間好啲嘅健身室？上網搵唔到有嘅

力威健身

油塘嗰邊淨係見到康文署

西灣河有咩gym介紹

咁你睇下油塘康文署多唔多人

少人咪做住先

太古 waterfall

收工收好夜，想揾間24嘅做 有冇巴打有好地方介紹

go24 ? 好似唔錯

佢一班係咪好少人？

你玩邊間啊？我諗住join 深水埗果間，咁係咪join半年好啲，唔妥可以早啲走，不過貴100

咩景況 會籍人流個d點

咪就係深水埗

行花市咁款
你仲唸住join

我係果頭番工，都係想搵近公司，但都淨係search到康文署

真架。。但我最近係果一間，步程唔洗十分鐘，去fitlab要行十幾分鐘或者搭車，想搵間就腳。頂啊，就係因為呢邊間康文署又細又少機，去過一次好多阿伯阿婆霸晒啲機坐係到睇片，又有一堆大隻佬霸晒啲重訓機，我都唔想出去比咁貴做gym

睇上個post 好似唔錯 你追返應該見到

我睇出邊見到嗰啲應該十至十四左右？
瑜伽見唔到 係房未試過上

如果我星期日無join到anytime就上去試堂睇下環境

荔枝角唔清楚 但上邊有巴打話嗰邊啲機一眼睇曬

睇相都知唔大既，kt有16000呎，lck得6000呎

係啊，計過條數anytime同fit lab一年爭300~400蚊

睇睇吓，好似go24 都幾好，逐月收費

go24好遠，要搭到去荃灣，我想搵屋企附近

有冇24/7 sales 黎sell下我
Tg: PAPA1010

除左physical FAC
Please 開價

德藝一個字,舊

想問下有無啲開24嘅gym room介紹？
最好有月費，謝謝

我知就
anytime
go24
24/7 fitness
snap
價錢唔肯定 你search下地點先 等其他師兄答

好，唔該晒先
樓下嗰間康文署成日俾人操爆啲機
想操都冇得操

之前見過fit lab $5xxx 13months 送2堂PT
但早幾日問 12個月約 要$618/month
呢個優惠係咪過左

心思思想去試觀塘 有無巴絲而家做緊
收工7/8pm啲時間會唔會好多人
同埋啲group training會唔會好難book

唔知你玩咩,都夠既.反正得D阿伯先會去.
點會有人SELL呀...連教練都冇埋

想問吓香港anytime 邊幾間比較大，我喺外國做開。

同問，我想食荔枝角個間

做

有冇24/7 sales 黎sell下我
Tg:

Anytime 會唔會有人sell course?

想請問依家係咪多數都要一次過簽12個月先做到$5xx?
問過7/24同anytime都要12個月先做到依個價

玩開,無Sales 行黎
利伸:瘦撚

有料 求carry

基本上教練行埋黎問你野或搭任何話題，你直送答:得架啦自己玩得啦。佢唔會就理你

利申：健身3年。
如果真係有心做，又要平，時間又要自由。唔一定要去gym room. 大把人係街頭做健身，買幾條橡筋帶，加公園健身設備，已經做到好多嘢！
要學嘅話， YouTube大把教學，而家又唔係要做到超級大隻，可以先試下做街頭健身。

但我真係未見過d教練可以甘煩 又唔是大隻。 特別係果幾條女

agree 但靠機械做個效率可以高好多

荃灣有冇推介
想搵d唔會hardsell既

元朗個間anytime平日放工會唔會好多人

go24.anytime
24小時gym唔會有人理你

你理得第一句基本上會繼續落去傾
直接話想自己做得

依家係

我平時夜晚10點去，平均十幾人係上面
2-48點半有堂上，好多人（女）

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

24/7 join完係咪間間都做得

係
利申: 岩岩JOIN左一星期, 去過SKW, NP, SW
第一間算細 後面兩間比想像中大

屯門有無邊間無咁多人類煩住

Anytime Fitness @ 觀塘

有朋友refer好似係$500

我係Anytime Jordan, $550/月，$500 鎖匙

由二月用到而家都冇

鎖匙係比完一次之後仼用定每個月比？

一次

幾錢個月？ 死約？

12個月 498
完左之後無約係身 每個月繼續498

仁愛堂 無人sell 不過多人到爆 煩在放工時間全部野都要輪 9點打後會小人d

等埋24/7開鋪 同anytime 對比下 再諗報邊間都未遲

求蘭桂芳pure 報價

咁ok wo，可以睇下

個間野3月吹到而家都未見

報稱10月開 佢10月都唔開玩anytime fitness算數

24/7會唔會好多人？想join因為見佢幾多分店

放工去 唔洗爭機囉
人唔算多 相比physical既話
暫時呢500我覺得好抵俾

FF (multi clubs) $788
vs
Pure (fitness/yoga)one club (Mk) $938 OR Pure (fitness+yoga)one club (Mk) $1138

ching會點揀? 人流 環境 grp class質素兩間差得遠唔遠

係未有個肉地矮矮地sale 你拉筋果個，比佢Jer 左兩日
黎左goji 幾個月，差唔多比人sell 左幾次，煩到仆街

利伸：自學，有冇師兄一齊操

請問灣仔Physical 點睇

打算朝早返工前操下

旺角? 係 講真 真係煩

旺角goji 呀
果條女應該係近排黎
係咁瘋狂sell 人，第一日sell 已經聽左佢講成個鐘，話你邊度唔好，邊度d 筋太緊，之後就幫下你拉筋，之後就sell 你個plan, 到最尾我話考慮下，唔join 啦，就死chur 住你。 嬲嬲地走返上去，點知佢又跟返上黎。最尾嬲到換衫走人算
點知佢第二日又想sell 我，煩到on9, 我話d 錢比家用捐左佢都好過join 你個plan 就冇再sell 我了

附近有physical 想join 有冇人知幾錢

6700 30個月，我月尾join，想一齊

一齊練?

Cls🤮🤮
其實有無得投訴or反映下，真係勁趕客

間野全部垃圾教練
會費唔平

除開ok喎 七 八年之前join都要三四千蚊一年
但玩左一兩個月就好少去
主要係果陣個場有煩膠sales搞到冇曬心情

Goji sales please

師兄 goji 月費幾多到

350左右

300 冇毛巾 one club 基本plan
一次過比晒

除左觀塘其他場都還好

最後join左fitlab
All club $61x per month 簽12個月約
送一個月+ 兩堂personal trainer

有冇絲打巴打可以一齊玩

snap fitness 588/12個月約 keycard500 第一日會sell

都抵喎

觀塘定lck

觀塘仲有邊間夠大唔多人

之前join過 anytime 但太細人又多 玩左半年就無續

24/7 好唔好？

All club 呀，聽聞旺角分店10-11月開

去開邊間

終於開 分散吓啲人

去開lck

未試過lck 多人？

想搵旺角gym Wfit 個位似無咁多人，有無巴打知環境如何

都好細下，但人唔算多。

1個月入面有係上咩

唔明白

姐係一個月$61X 入面包咩服務
每日24小時都可以用健身室?
定每星期有3堂有教練教 ETC
未JOIN過完全冇概念

Fitlab 唔係24小時㗎喎
Pt正常都係要另join

紅磡或新蒲崗有咩選擇

最短一年

Gym 任做，堂任上。
當然係要within opening hours （非24小時）
同埋啲group class要book，因為有limit人數。
24既話可以揀其他gym room 呀！

私人教練當然額外收費

你試左d 堂未？

mk jordan tst
呢三個地方有無啲係比月費既 想join三個月到

佢官網個d時間表係group class難唔難book
堂任上係咩意思同group class同唔同

有冇巴打知中環fitness first one club咩價位?

新手想join
旺角4ward 有冇衫同毛巾架？

有㗎，佢舊人介紹有優惠，你要嘅我可以介紹你

anytime fitness想轉會
有無邊間有得打埋boxing

港島沙田都得

ho ar, Thx ar
新手做gym, 係咪要請pt先有人教d機點用架？

佢第一堂會有免費教練堂
佢啲機有寫點用同有qr code scan就有片睇好似

你加我tg☺️

有冇p記同goji sales

有冇Fitness First 中環exchange square 或者 Pure 蘭桂芳 sales?

想join one club membership

group class 任上 好似要早三日book 都幾full

天水圍去邊度做好

長沙灣地鐵站最近有barbell $500樓下係咪得荔枝角p記

有間vinoti係細場，可以去睇下
不過唔知幾銀

有無師兄知道Anytime 土瓜灣 or 九龍城個環境好唔好
繁忙時間會唔會好多人排曬隊

Anytime唔得咩
不過貴過budget少少

中環邊間少啲人

有冇人係荃西個康文署做過

fit lab係勁full
lck rush hour都好逼下
機少 人多
連想做有氧都唔得⋯⋯
冇再續啦

做左一個星期member，都覺得幾難book。
有時即日book仲好，好多人會取消booking。
機真係少，但我覺得人唔算多。

kt 好啲咁 有氧無咩人做

Lck 夜晚都幾多
同大場比唔係多
但因為佢本身都好細 所以就算人唔多 個場都逼
重有好多pt教堂 成個場細到呢⋯⋯
但有旺角店會開？

想問荃灣air fitness 點？
同埋想問Go24冇promotion架？

Anytime我想問係未簽12個月要一次過比晒錢成 一定要信用卡？

有無人知沙田physical 份租約仲有幾耐？

想join沙田 有無人知價位？ 2年約左右 暫時有3個fd想一齊join

佢聲稱會開，但official pages 都無講。

有冇人知P記簽2年幾錢

290 all club

觀塘其實有冇方間好？

知道九龍灣有三間
一間係P記一間係Goji 另一間唔記得
邊個好?想操番D肌肉大隻少少
通常都係夜晚收工時間做

開頭想有D堂可以上下先
Aim for知道點樣Train, 因為新手唔識。

請問冇人知葵芳兩間anytime 同荃灣 go
邊間有沙包打？
定有冇得入去睇左個場先再決定join 唔join?

有無人知體能較弱又想上下group class做下運動有咩選擇,咩運動都得

有無邊間gym 係for powerlifting 同weightlifting

荔枝角有冇邊間好介紹？除左fit lab（~$500）同physical

土瓜灣anytimes 定snap Fitness 好？ 各師兄

Lion rock

Anytime既機會靚d用life fitness 機
但比snap細同少d機
Snap用martrix機

我兩間都試玩過一日，發覺土瓜灣anytime係大過snap,另外anytime d機較多小小，snap冇麥玩背既機。
但snap係小人d暫時。 師兄你係土瓜灣邊間玩。謝謝

有冇4ward嘅巴絲想夾locker

Physical 宜家大約幾錢

有冇將軍澳區巴/絲有興趣一齊做GYM?

利申22歲巴，毒L 做左4個月左右，想搵人一齊做gym交流下心得/互相鼓勵下

7/24 fitness最便幾錢??
如果唔洗用locker嗰啲服務

$498一個月 簽12個月
唔包locker 但佢有儲物架比你放袋
locker要錢 好似都係每月比

我都想join 屋企附近開左 問過話要588一個月 簽12個月 另外一個就係688 簽6個月

61x應該係六百一十幾？

有...計埋LOCKER 五千一年左右
好就好在d野夠新淨,又唔係太多人,環境唔錯
差就差在好遠下同埋好撚多性感阿婆

荃灣區近愉城有咩選擇？

嘩，都幾貴喎
由我屋企行3分鐘就有間fitness，不過行15分鐘就有間舒適堡
不過間舒適堡好撚多人……

你問邊間？

大埔 新開

咁快加價
我都係今年6月先簽24/7

荃灣有咩gym 揀？

goji依家幾錢？

同問，sales 留contact

荃灣又冇goji
Go24塞爆 仲加緊價
Anytime 個場細 機少

荃灣有go24?係邊

百悅坊

新手想問馬鞍山有冇得做

最近Fitness First 或 Pure Fitness 有冇優惠？

有冇人覺得觀塘間anytime 空氣好差，一入門口就一陣臭腳味...次次去完個喉嚨都好唔舒服

各大健身室價錢(3）

開定先

竟然係咁？
Go 24同physical 比邊度多人d ?

想問下長沙灣24小時係咪得anytime？係咪好細間？

有無巴打需要陪gym服務，一個人操野成日渣流灘，又無program, 又唔知自己動作做得好唔好，又怕開口同人share機，我可以幫到你呀，$150/hr 平過請pt la ，p記，康文，會所都得

有無巴打需要陪gym服務，一個人操野成日渣流灘，又無program, 又唔知自己動作做得好唔好，又怕開口同人share機，我可以幫到你呀，倒貼$150/hr 平過請pt la ，p記，康文，會所都得

依家邊間都會黑sell

ching想問下兩間邊間平d？
應該玩一兩個月，因為去開個間裝修

荃灣有無邊間貴
但人少
又無人sale?

人少呢樣野你擺係邊一區都搵唔到
除非你晨操
或24h 健身房凌晨操

各大健身室價錢(3）

goji? 不了。隨時更改開放時間。上去佢FB睇吓，又比人屌緊

佢無堂上嘅，
連教練都無，個場幾細，
連跑步機都無，
但唔駛簽約預繳，
可以個個月清。

我朋友話有平 可以幾時cut就得？
要簽咁多先有平